[你問我答]1蚊樓下買左1428賺緊超過60%

1428班廢閪每日辛辛苦苦打工幫我賺緊錢

有個廢閪負皮
繼續辛苦返工幫朕賺錢la

一諗到班廢閪做到咁辛苦幫朕賺錢
朕都好開心
班廢閪存在意義就係幫朕賺錢

打破0回覆

耀才班廢閪人生一d 意義都無
佢地人生只有一個意義
就係幫朕賺錢

啱啱search jobsdb 見到耀才原來走左好多人作為股東, 我要讉責許柒賓
管理太差搞到d 員工走哂
班廢閪走哂邊撚柒有契弟幫我賺錢

Rubbish

朕而家賺緊九十幾個%
龍顏大悅
希望班廢閪繼續辛辛苦苦同朕打工賺錢